去留是策略，立即重啟立法會選舉才是原則！ ｜勝者為黃

去留是策略，立即重啟立法會選舉才是原則！
｜勝者為黃 (第2節) 20年8月25日

香港花生
208K subscribers

主持：黃浩銘
嘉賓：民陣副召集人 – 陳皓桓

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭